App Store poate prelua cuvinte-cheie pentru fiecare limbă.   
Ce cuvinte sau fraze ar folosi utilizatorii în limba dvs.?  
Max 100 de caractere.

--

serviciu,serviciu de teren,teren serviciu,mărturie,asistent,predicare,cronometru